明明有女朋友，但開始覺得自己好似變緊gay

我拍過好多次拖，鍾意女人
其實我由細到大都比人話我似gay，
第一次接觸bl係因為想追個腐女，睇咗咩世界一初戀，鬼畜眼鏡，仲有黑塔利亞，
個排仲覺得黑塔利亞個德國同日本好得意，用過佢做頭像，呢個係中三中四既事

一直無事，叫了解下bl，到依家大個做gym個時都有都有人問are you gay，焗桑拿個時成日比人偷偷地問，我有了解過gay，聽佢地講gay會知咩人係gay，我仲會問個d人你覺得我gay咩，佢地好多時都答i think you are，
我仲比個gay佬拎咗電話，佢話我屎忽有d印，唔可以成身咁白滑但屎忽咁唔靚（坐得多屎忽唔白滑）仲有好多，我做深蹲時因為錯了少少野，變到屎忽好撚翹，女朋友都練唔到既程度，因為蹲好撚重，搞到勁女人

其實都無乜野呢d，係頭先同朋友討論做消防，佢地講會比人蛋糕塞屎眼，仲貼埋圖，我突然諗比呢d大隻叔叔用蛋糕塞屎眼好似幾好玩喎，我都想塞下人，ff下先驚覺自己諗緊乜撚野

點算呀各位，唔想做gay

唔好咁啦

雙性戀 或者你純粹對玩屎忽好奇

我可以幫你